{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_049915",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=7583&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가평마린보이펜션"
    },
    "text": "当ペンションは水上レジャー施設を運営しています。 ペンションは北漢江が見える位置にあって周辺の景色が美しいです。 車でプチフランスとブンナミ島、カピョンレールパークに行けます。 入室時間は5時からで、退室時間は22時以降です。 無料Wi-Fiと禁煙客室、駐車可能なスペースが提供されます。 しかし、送迎サービスは不可能です。 ペンションでは様々な水上レジャー施設を提供しています。 イベントではバナナボート、フライフィッシュ、バイパー、ディスコパンパンなどを用意しています。 利用期間は6月から10月までですが、現場の状況によって変動する場合があります。 水上レジャー施設を利用するには車を利用しなければならず、送迎サービスも可能です。 バーベキュー施設は炭とグリルを利用でき、4人基準で20,000ウォンでご利用いただけます。 追加人数がいる場合は、5,000ウォンずつ追加されます。 現地でお支払いいただく必要があります。 入室の際は最大人数を超えてはならず、保護者同伴なしでは未成年者が利用できません。 また、ペットは入室できません。 利用施設の紛失や毀損は利用者の責任であり、火災危険物質は使用できません。 ゴミは分離して指定された場所に捨てなければなりません。 上記の情報はペンションの事情により変更されることがあり、オンシーズン中に一部の客室では料金が変動することがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションはどのような施設を提供していますか？",
            "answer": "ペンションでは水上レジャー施設を提供しています。"
        },
        {
            "question": "周辺の景色はどのようになっていますか？",
            "answer": "北漢江が見える位置にあるため、周辺の景色は美しいです。"
        },
        {
            "question": "どの観光地に行くために車を利用することができますか？",
            "answer": "車でプチフランスとブンナミ島、カピョンレールパークに行くことができます。"
        },
        {
            "question": "入室時間と退室時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "入室時間は5時からで、退室時間は22時以降です。"
        },
        {
            "question": "どのような設備が提供されますか？",
            "answer": "無料Wi-Fiと禁煙客室、駐車可能なスペースが提供されます。"
        },
        {
            "question": "送迎サービスは利用できますか？",
            "answer": "送迎サービスは不可能です。"
        },
        {
            "question": "利用期間はいつからいつまでですか？",
            "answer": "利用期間は6月から10月までですが、現場の状況によって変動する場合があります。"
        },
        {
            "question": "水上レジャー施設を利用するためには何を利用する必要がありますか？",
            "answer": "水上レジャー施設を利用するには車を利用しなければならず、送迎サービスも可能です。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設の利用料金はいくらですか？",
            "answer": "バーベキュー施設は炭とグリルを利用でき、4人基準で20,000ウォンでご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "追加人数がいる場合、料金はどうなりますか？",
            "answer": "追加人数がいる場合は、5,000ウォンずつ追加されます。現地でお支払いいただく必要があります。"
        },
        {
            "question": "ペンションの最大人数を超えて入室することはできますか？",
            "answer": "入室の際は最大人数を超えてはならず、保護者同伴なしでは未成年者が利用できません。"
        },
        {
            "question": "ペットは入室できますか？",
            "answer": "ペットは入室できません。"
        },
        {
            "question": "利用施設の紛失や毀損は誰の責任ですか？",
            "answer": "利用施設の紛失や毀損は利用者の責任です。"
        },
        {
            "question": "火災危険物質の使用はできますか？",
            "answer": "火災危険物質は使用できません。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理方法はどのようになっていますか？",
            "answer": "ゴミは分離して指定された場所に捨てなければなりません。"
        },
        {
            "question": "ペンションの情報は変更される可能性がありますか？",
            "answer": "上記の情報はペンションの事情により変更されることがあります。"
        },
        {
            "question": "オンシーズン中に料金が変動することはありますか？",
            "answer": "オンシーズン中に一部の客室では料金が変動することがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 435,
        "QA": 627
    }
}